有無人用jorte calendar? 好似最近sync 唔到google calendar?

好似update 完就係咁

轉用Fanstastical 2 la, 好好用

用緊最新版，無問題

咁即係我問題，我再試下先

都係唔得，駛唔駛sign in jorte id/ jorte cloud?

無sign in/無join premium

有無試過剷咗再裝 / 睇吓Apps permission有無授權讀取Calendar?

原係個google calendar 唔識自動sync 要每次自己入setting 撳sync

識課